收到風，摩天輪改名為風火輪

高速轉，增加capacity，20蚊絕對做得到，其實點解摩天輪一定要慢?港豬，think out of the box啦